建議 先聯署DQ同拘捕何君堯先 依家就好似 捉祺一樣

建議 先聯署DQ同拘捕何君堯先 依家就好似 捉祺一樣 要消滅對方祺子 何妖係西環喉舌 除左721 2次捧警都係佢吹雞鄉黑打人 所以 一定要 拘捕左何君堯先

推

但係dq 好似唔係短時間做到既時

拘捕 佢 對我地 遊行 先有幫助

先拘捕何君堯 對日後 有幫助

PUSH